[屌你老母]有冇人試過俾人搶入閘

頭先係紅磡站準備入地鐵
一拍完八達通就有條友衝咗入閘
搞到俾咗錢入唔到

出閘先比錢架喎

蝗？

我講錯 sorry
至少我拍咗咭入唔到
佢有得咁衝入去 都有機會咁樣衝翻出嚟

N年前於深水埗站試過，係有位中年師奶搶出閘，搞到我要去票務處補番入紀錄，
然後再出閘，延誤咗約10分鐘

衣著外表似
但係冇聽到佢講野
所以唔多肯定

好on9 當佢心急都冇理由咁衝法

你翻閘出去咪得

umm...咁佢點出閘

比人搶左閘就同返客服講
會取消返你個紀錄, 就可以重新入閘
至於果條粉皮 咪無紀錄出閘 都係去客服搞

試過幫人拍卡出閘
前面條友未拍到就衝左過去
我以為佢拍左，我又拍，點知變左幫佢拍我過唔到
我就去客服搞返
但條友會唔會比狗鐵罰錢?

咁無恥

應該唔會，除非太串，佢都係到客服話唔知點解出唔到，客服咪問你係邊到搭幫你入返記錄算，唔通重睇cctv慢鏡邊個拍過卡？

再衝多次囉